{
  "Automate lead management with PollyBot AI chatbot integration.": "使用 PollyBot AI 聊天机器人集成自动管理铅。",
  "PollyBot API Key": "PollyBot API 密钥",
  "Chatbot ID": "聊天机器人ID",
  "Your API Key starting with `sk-workspace_...`. Find your API Key in your [PollyBot Dashboard Settings](https://pollybot.app/docs/authentication).": "Your API Key starting with `sk-workspace_...`. Find your API Key in your [PollyBot Dashboard Settings](https://pollybot.app/docs/authentication).",
  "The unique ID for the specific chatbot (e.g., `cmhm6o40a05h8mn12dv3tc456`). Learn more in the [PollyBot Authentication docs](https://pollybot.app/docs/authentication).": "The unique ID for the specific chatbot (e.g., `cmhm6o40a05h8mn12dv3tc456`). Learn more in the [PollyBot Authentication docs](https://pollybot.app/docs/authentication).",
  "Connect to your PollyBot instance": "连接到您的 PollyBot 实例",
  "Create Lead": "创建潜在客户",
  "Get Lead": "获取潜在客户",
  "Update Lead": "更新潜在客户",
  "Delete Lead": "删除潜在客户",
  "List Leads": "列出潜在客户",
  "Creates a new lead in your PollyBot chatbot.": "在你的PollyBot聊天机器人中创建一个新的铅。",
  "Retrieves a specific lead by ID.": "通过ID检索到一个特定的领头。",
  "Updates an existing lead. Supports partial updates.": "更新已有线索。支持部分更新。",
  "Permanently deletes a lead from your PollyBot chatbot.": "永久删除你的PollyBot聊天机器人的领头。",
  "Retrieves a list of leads with filtering.": "通过过滤获取线索列表。",
  "Name": "名称",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Phone": "电话",
  "Source": "来源",
  "Status": "状态",
  "Metadata": "元数据",
  "Lead ID": "潜在客户ID",
  "Page": "页",
  "Limit": "限制",
  "Search": "搜索",
  "Lead's full name": "线索的全名",
  "Valid email address": "有效的电子邮件地址",
  "Lead source (e.g., website, referral)": "主要来源(例如网站、推荐)",
  "Custom data as JSON object (e.g., {\"company\": \"Tech Corp\"})": "自定义数据为 JSON 对象 (例如，{\"company\": \"技术公司\"})",
  "The unique identifier of the lead to retrieve.": "要检索的唯一标识符。",
  "The unique identifier of the lead to update.": "需要更新的唯一标识符。",
  "Update or add custom data. Metadata is merged with existing data.": "更新或添加自定义数据。元数据与现有数据合并。",
  "The unique identifier of the lead to delete.": "导致删除的唯一标识符。",
  "Max 100": "最大 100",
  "Search in name and email fields": "搜索姓名和电子邮件字段",
  "New": "新的",
  "Contacted": "联系方式",
  "Qualified": "有资格",
  "Converted": "已转换",
  "Lost": "丢失",
  "Follow Up": "后续行动",
  "New Lead": "新的潜在客户",
  "Triggers when a new lead is created in PollyBot AI chatbot.": "在 PollyBot AI 聊天机器人中创建新的铅时触发。",
  "Markdown": "Markdown",
  "The Id of the chatbot to monitor for new leads.": "用于监视新线索的聊天机器人。",
  "## PollyBot AI Webhook Setup\nTo use this trigger, you need to manually set up a webhook in your PollyBot AI account:\n\n1. Login to your PollyBot AI account.\n2. Navigate to the **Chatbots** section from the left navigation menu.\n3. Select the desired chatbot for which you want to set up the webhook.\n4. Go to the **Settings** tab.\n5. Find the **Webhooks** section and  **Add Webhook**.\n6. Choose the **Lead Created** event and specify the following URL:\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n7. Click Save to register the we": "## PollyBot AI Webhook Setup\nTo use this trigger, you need to manually set up a webhook in your PollyBot AI account:\n\n1. Login to your PollyBot AI account.\n2. Navigate to the **Chatbots** section from the left navigation menu.\n3. Select the desired chatbot for which you want to set up the webhook.\n4. Go to the **Settings** tab.\n5. Find the **Webhooks** section and  **Add Webhook**.\n6. Choose the **Lead Created** event and specify the following URL:\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n7. Click Save to register the webhook.\n        "
}